有冇人試過係街問人攞contact而且係成功架

成日覺得咁做好厹
但係又覺得咁樣就好似錯失左個機會認識對方
想睇下大家係點睇呢件事

岩岩坐巴士有個女仔坐我前面 同一個站上車
好想問佢攞contact
但係最尾都係唔敢 最後自己落左車

酒吧門外計唔計

後悔多幾次
到你見到一個真係唔問會成世都唔原諒自己既
你就會上前去問
就考你問既技巧同個人講野on唔on9喇
雖然人地未必一定比 但佢比得就姐係你起碼個人都正正常常 同埋佢無男朋友

成日做乜都唔敢 匿埋喺度諗

你樣正正常常都有機會
不過係其他人眼中睇你正正常常

究竟幾冇自信先會連contact都唔敢拎
佢又唔識你
唔比最多未轉身走都係柒幾秒姐
咁都驚點識女啊

上一代係咁識人喎

岩眼緣咪試吓囉

比人報狗咁點算

唔係靚仔就安份守己啦

做之前照下鏡先決定